為了取西經 每步那敢放鬆

點解香港拍唔返張衛健果類西遊記
重拍搵咩人做好?